點解好似成件事咁順利，唔通我哋又中陷阱

定係個政府真係咁撚戇鳩，覺得全港市民都支持佢哋止暴制亂

未完架
區選同人權法係由手足既前途同生命爭取番黎的一個里程碑
目標係五大訴求！

又中計黨？

計撚錯數？
大陸已經哂放風話DAB贏

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

區選係分支,手段

唔係主線,目的

一D 都唔順利...

阿爺比左咁多錢做選舉工程 班建制點夠膽同阿爺講無信心

用贏區選沖散你哋度氣，共產黨唔會計錯數

和理飛會退場 開始叫人唔會暴力

個政府真係咁撚ON9

中計撚

佢最想你跟住佢個體制玩
不知幾開心 繼續承認呢個政府既認受性

咁當然，但係建制派真係諗住種多少少票，送多啲蛇齋餅就算？冇理由呢個局部戰役政府完全放棄

總之記住

五大訴求 缺一不可
不分化 不割席 不篤灰
Be water be humble

咁就可以迎難而上

政府唔會咁好 一定有啲嘢

諗太多，區選贏係預定嘅事，係之前對家太on9嘅結果

立法會先係佢地著重既戰場.
區選未必全力

都話體制內體制外同步進行囉，我投票唔代表聽日唔撚塞佢老母

從來無人講過贏咗區選會停
五大訴求 缺一不可 講完

中佢老母,贏輸都有排搞
就算贏晒所有都要港共冚家剷

總之唔好走回頭路覺得議會抗爭有用

民意係撲唔熄嘅

係真係咁on9
同深藍家母講話今日好高投票率
佢話
緊係啦，好多人都想表態

呢個係家母呀嘛，政府有咁撚多資源，又大數據。選舉條例可以打橫嚟講，搵班警察暴動又得，中央又有班黑社會，又可以換票箱，應該大把動作可以搞。
定係都係果句，我林鄭年年考第一，啲人冇理由唔撐我嘅

參考番03 年

保皇 07 又係拎番

老共策略以退為進

佢退我地就要打

不過最撚驚係販民收割完 就同手足割席

希望唔會

諗住讓個區選俾你就安安份份 下次立會贏番

所以今晚之後討論番行動plz

想大家覺得贏左 忘記五大訴求

保持警惕

咪玩啦唔盡力
上到黎我屋企拍門叫人投
電話今日都收左3個
同埋呢次選舉全世界睇實架

抌我地拎得越多區議會席位就越有利，多返啲資源去運用
如果泛民贏較多我地必須出聲明提醒佢哋區議員嘅責任

仲要全國宣傳
冇禁新聞

亞革命狀態贏區選有幾奇

我覺得大大現在好憤怒，有好多人等被雙規

1. 未完 打左20% 5大訴只回應其一
2. 民意反映現行止暴制亂方向錯誤 警暴係錯誤
3. 回應訴求係主流民意
4. 和勇已一家
5. To 保皇黨 要屌就屌d 差佬啦 政府攬住d 狗 放棄左你地

區議員無實權 我地目標係雙普選 同時取消功能組別

似係想你贏一個區選當自己已贏場仗
win a battle lose the war

唔會專登比我地贏啦，今屆咁大力維穩
只係公民覺醒既反映，但大家唔好得意忘形

完全係咁,大家要堅定過呢一關

終於搵到陳同佳了

何君堯晏就仲話自己好有信心
我覺得建制派真係覺得香港好多人係藍，好多人撐警撐政府，好多所謂沉默的大多數係企佢地個邊
加上大量種票+蛇齋餅糭，應該真係覺得自己會贏

靜啦，我地一齊hold非建制贏

總共有四百幾席，而家只係得好少結果。
愈夜愈危險。

同意

今晚 Nextplus 陶傑同劉細良做 Live，話可能土共自知步步行錯，越行越錯倒不如順便俾泛民勝出，由得民意自然推進，亦自然成立獨立調查委員會，順水推舟清算黑警，唔使由政府先出手!

認同

無論共匪幾多資源
何妖咁on9 都係會收皮㗎啦

三權合一其他有立法會都難有作為

開心一陣好啦，共狗出盡力同你哋玩一定唔夠玩記得要對準政權，訴求不變 不分和勇要無愧於死去同被捕嘅手足

等你泛民做區議區，邊區破壞就等你屌返自己友。

無完！

同埋今次睇到泛民出盡力既底線。
下次立法會識配票，唔會比泛民贏。

令我地有贏左嘅錯覺

順利？你講野牙？打生死食咁多T G死傷咁多大家有眼睇呢個政府幾無能警察幾野蠻咁樣換翻黎架！

有咩問題
你最終目的係倒撚冧個政府
由清除保皇開始
係成功一步

結果係點都好。

唔好咁善忘。

出面冇聽日行動po

希望和理非唔好以為贏到區選就代表場運動成功
和理非唔好走啊，五大訴求完成咗一個咋
繼續抗爭，直至煲底除罩相見

姐係我會被人打 會被人拉
之後投票比你 有人工攞？
真係...屌你老母

欺上暪下
油水抽多左

贏咗先算

其實真係危，只要唔齊心唔堅定，俾建制派種票、蛇齋餅糉做多左人就有機會輸。

正苦就係一直未CONFIRM民意
因為近期一直唔批不反對,無人出黎大遊行
所以佢都想睇下最近民意,之後用黎調整番政策

險勝咋 打一晚飛機開心吓, 聽日要收拾心情

核爆都唔割

想我地區選贏左停哂啲活動啫，但你會唔會停？

區選係show民意

事實就係，就係咁的人先至醒，要自己個窗唔開都食曬TG蛋，要支共的手段被見到曬，先知道出黎投票係幾咁重要。
真係一的都唔係贏得輕易，之前幾多自動當選！

希望泛民當選人可以考慮下沈教授嘅建議
//
全體非建制派參選人，其實應該及早簽署一個簡單約章，一切理念那些虛的東西一概不必，只有一個條款：當選後，願意每月捐出五千元，共同成立一個基金。基金並非由這些區議員管理，而是委任一些勇武派、本土派相對信任（或起碼接受）的社會賢達，或被剝奪選舉權的代表共同管理，例如本土論述權威孔誥烽教授、練乙崢教授、陳雲博士、被高調DQ的黃之鋒、已經身在獄中的梁天琦等，負責營運這個支援前線的基金，特別註明支援那些因為參加運動而被控告、坐牢、出走的前線朋友。假如非建制派得到200席，這就是每月100萬、一年1200萬、三年3600萬，再找一些同情運動的中產眾籌一個1:1的matching fund，一場選舉，就可以成立多一個7200萬元的基金，也就是另一個「612基金」。這不能解決所有問題，但可以慢慢建構「和勇命運共同體」，這其實是雙方都需要的。
//
沈旭暉：大考驗・大戰略：區議會選舉後的分裂與團結

悲觀撚

黎舖政府就慘食撚屎
呢d先係主流民意
編編話少數

無事嘅
政府會再搵辦法DQ
再唔係中共咪幫手搞/殺噉啲議員

入左19才子係光明頂預測果條路線

藍到仆街就除左請佢食TG都冇用
支那01個個未係囉
唔知佢立場點呢
要燒到落佢先驚

求詳細解釋

其實如果醒既藍既要佢變唔係難成咁，藍既唔可以打警暴牌，一定要打反共同反政府既牌，大陸的恐怖野要宣傳多的，跟住比佢知如果唔反共或者支持奶共友會有咩下場。
佢地好多都其實唔幫政府。呢條水係有位入既。
不過呢條文宣線一路都係比較弱，大家覺得一定已經歸邊，但其實唔一定。

如果8月選 加埋查721單野
今次個運動一定會結束 可惜而家已經就黎12月

其實我地只係由輸40比0 追到40比1

以為會扮野cut選舉

你地邊個支持5大訴求？支持5大訴求就係支持港獨要DQ

佢地預左區選輸

應該真係咁on9

推 同感次次都係

要開始文宣

冇勇武手足都唔會走到嚟呢一日

都未完

其實宜家贏嘅好多區往年都係泛民....大家可唔可以唔好咁老定住

用下你個腦諗下
死咗幾多人 賴左幾多人 失蹤左幾多人
順利?

未完架

呢樣無論係咪對方本身目的，都好有機會係我地贏區選之後既後果

今次一定要將今次展現民意既機會轉化成"令政府軟化，接納五大訴求"既勝果，先係真正勝利。

快速清算建濟派吧！

犧牲個區選跟住想和勇互割？
定好似我地咁輸贏都有得做文宣

利用選舉疏導民意
等和理非收貨

區選只係step 1

次次有少少順利
就話自己中計
覺得自己做錯
下次最好輸到仆街

香港人記住！落實五大訴求先係真正贏曬！

佢已經出盡奶力配 所以高投票率好緊要

贏左繼續抗爭
輸左繼續抗爭

種票都贏咁少
應該真係戇鳩

唔使太陰謀論,近月共產黨都玩明刀明槍
其實大家都係見招拆招
佢喺中國大肆宣傳區議會選舉
嬴咪同中國人講,香港多數人係鐘意止暴制亂
輸咪講,原來全香港都係養唔熟,中國人要多啲配合去人口清洗,全方位鬥爭

收到料建制之前真心覺得會羸，才不阻止區選

香港中計黨

五大訴求 缺一不可

認同 對家係中共 唔好掉以輕心

其實區選一啲都唔重要

因為政府真係on9

一啲都唔覺得順利囉
根本未點完
你睇吓個仆街李慧瓊贏撚咗
仲有潘國華呢啲咁嘅仆街都贏

係咪我壓力大，點解個個人都因為呢次區選贏咗而開心
利申：卑觀主義者

你睇政府拍啲19愛比暴力強廣告想民意逆轉
就知政府真心on9

你望下1997到2019
邊屆有71.2投票率再出聲

港共睇死我地班港豬惡唔出咩樣
但佢估錯左

大家有個逐風女神巴打尋死
可以搵人安慰下佢嗎
唔知佢依家喺邊

吸收教訓呀飯民

算啦，玩完架啦
好似當年傘落社區，散吓落吓，好快完，香港人唔值得有民主

啱

中計

區選未又你玩 影響唔到咩

如果諗中計可以咁諗
政府應該係睇死泛民搞地區工作唔掂
預計呢四年經濟下行
泛民唔醒醒定定會自曝其短
令香港人睇到要政治就冇民生既情況
當然政府班政策組有冇咁犀利另計

副本嚟咋
星期日搞遊行啦

今日咪成功止暴囉

自己口口聲聲話要止暴制亂, 但做左5個月都做唔到, 但都仲可以用止暴制亂做競選口號叫人投佢, 但人傻仔咩

似真係計錯數，冇人預測到投票率咁癲
香港人係醒嘅

因為今次全世界都望到實，港共唔敢亂嚟咋